\begin{titlepage}
  \pdfbookmark[0]{Titelseite}{Titelseite}
  \vspace*{2mm}
  \bfseries\color{DimGray}
  Prof.~Dr.~Tilman Pfau, Universität Stuttgart
  
  \begin{center}
    \vspace*{6mm}
    {\noindent\huge\bfseries\color{MidnightBlue}
      Fortgeschrittene Atomphysik
    }
    
    \vspace*{4mm}
    
    Stuttgart, Wintersemester 2013~/~2014
  \end{center}
  
  \vfill
  \begin{flushright}
    \small Revision: \today
    
    \vspace*{5mm}
    
    Für Hinweise auf Druckfehler und Kommentare jeder Art bin ich dankbar.\footnote{\color{DimGray} Henri Menke, \href{mailto:henrimenke@gmail.com}{henrimenke@gmail.com}}
  \end{flushright}
\end{titlepage}
Übertragung in \LaTeX{} durch Henri Menke, Michael Schmid, Marcel Klett und Jan Schnabel.
\thispagestyle{empty}
\vfill
Dieses Werk ist unter einer Creative Commons Lizenz vom Typ
Namensnennung - Nicht-kommerziell - Weitergabe unter gleichen Bedingungen 3.0 Deutschland
zugänglich. Um eine Kopie dieser Lizenz einzusehen, konsultieren Sie
\url{http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/de/} oder wenden Sie sich
brieflich an Creative Commons, 444 Castro Street, Suite 900, Mountain View,
California, 94041, USA.
